同豬西伯格report 左包括當爺，Oliver 豬腦等偽冒專頁

希望兩位手足唔駛多謝我💪🏼

hi 柏洋

咪篤灰啦仆街子

熱狗最鍾意出賣自己人

係

你係上面先出賣完樓主fb

我報復25仔

收啦水泥隊